#Доставка
# позитивная проверка расчета доставки материалов весом 300 кг. в зеленой зоне
#Smoke

* Тестовые данные: позитивная проверка расчета доставки материалов весом 300 кг. в зеленой зоне
* Предусловие:
1. Открыть главную страницу сайта: тест сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/ , прод сервер - https://stroyrem-nn.ru/
* Шаги:
1. В поиск ввести "Цемент М500 50 кг Пенза"
2. В открывшемся окне выбрать "Цемент М500 50 кг Пенза"
3. добавить 6 шт. в корзину
4. нажать на кнопку "корзина"
5. в открывшемся окне нажать "Перейти к оформлению"
6. В поле "ФИО" написать тест
7. в поле "Телефон" написать +7(911)111-11-11
8. в поле "Email" написать test@yandex.ru
9. Нажать кнопку "Продолжить"
10. В поле адрес ввести ул Литературная, д 20, г Нижний Новгород, обл Нижегородская

* Ожидаемый результат: в поле вариант доставки отображаются следующие цены: Стандартная 590 руб., Точно ко времени 1590 руб.,  Круглосуточная 2190 руб.


Автор: Евгения

* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 2023-09-10 | 22:07 | Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | PASSED | Chrome версия 116.0.5845.92 EMUI 12.0.0 | PASSED  | 2023-09-03 | Евгения |
| 2023-11-11 | 19:34 | Яндекс Браузер версия 23.9.2.888 (64-bit) | PASS | Chrome версия 118.0.5993.72 | PASS  | 2023-11-11 | Екатерина |

* Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 2023-09-10 | 22:07 | Яндекс Браузер версия 23.7.0.2526 | PASSED | Chrome версия 116.0.5845.92 EMUI 12.0.0 | PASSED  | 2023-09-03 | Евгения |
